其實多唔多藍絲餐廳執左粒

唔計大集團既話

冇?

邊有咁快，份約都未完

唔多

但見有唔少黃店寫住已結業

少咗生意唔等於要執

幾個月生意都頂唔到既話 就算黃藍都做唔得耐...

現實暫時唔多…還有藍點會借意叫減租 要求減稅 減員工人工!
基本藍c係最仆街同冷血為自己先…